大家點睇武磊，磊磊？

勁唔勁過孫興民？

朴智星>>>>>>孫興>武磊

Wu Lei >Messi

中國之光
掌曬兒登仔啲嘴

孫興民>孫民>孫文>孫中山>毛澤東

55

冇女

Goat Wu Lei

武磊冇女都係武磊

平時同鬼仔踢波我都係認自己做韓國人，今日開始我終於可以認中國人 好感動

即刻買左件波衫印武球皇

我地中國人唔係東亞病夫！

真騷、牛逼、看球只服武大哥！！

我係中國人！

反辱華！撐武磊！
我是中國人！